黃毓民恥笑陳浩天: 佢文弱書生黎姐嘛 港獨佢搵把口講既姐嘛 佢有撚行動咩 咁都要搞佢

毓民你識條鐵咩, 堡主係度捉緊一盤好大既棋渣, 時機成熟就係香港建國之時